---
title: "Krita 上架 Epic 游戏商城"
date: "2021-04-25"
categories: 
  - "news-zh"
---

Krita 在 Epic 游戏商城正式上架了。Epic 过去曾经通过 [Epic MegaGrant](zh/posts/2021/krita-receives-epic-megagrant/) 的形式对 Krita 提供过资助。如今 Epic 决定在游戏商城中[提供应用程序下载服务](https://www.epicgames.com/store/en-US/discover/apps)，并邀请 Krita 成为首发应用之一。我们对此欣然应允。

Krita 的 Epic 游戏商城版与 Steam、Microsoft Store 版相同，除了能够依托发行平台提供自动更新外，其余功能与官方网站的免费版本完全相同。请将它视作对 Krita 项目的一种捐款形式。

[![](images/posts/2021/epic_store-1024x965.png)](https://www.epicgames.com/store/en-US/p/krita)
